Dossier de tests de codes.  
Les programmes de ce dossier ne sont pas toujours fonctionnels.  
Ils sont ici à titre d'exemple pour avoir une idée du chemin parcouru avant d'avoir des programmes fonctionnels.